有冇女追男嘅例子

哩個年代係米應該有好多女仔都會主動追男仔？
其實男仔會唔會覺得一個女主動追你會覺得佢地好隨便
事關我就鐘意左個男就唔知點追
有冇絲打分享下點追

失敗例子

洗唔洗俾你追 練習下

你點追

係飯呀 哈利

指教下我就真

我女友

講個情況出黎研究下，比女追過既巴打可以分享下心態

畀位佢上

米你老母

講黎聽下佢點追你 等等學下野

追下我做例子

失敗例子+1
太主動的太廉價

我諗應該唔止我一個想知點追 想快快脫離單身

利申 絲打

我就係好驚會有男嘅覺覺女追男會令佢地覺得我地好cheap 所以先唔敢追

我就係好驚會有男嘅覺得女追男會令佢地覺得我地好cheap 所以先唔敢追
編輯

btw處?

個男仔真係好

我係

處的話 追男仔唔會覺得隨便

非處得話, 似萬能插

exact7ly
我就係次次佢約我我實出
佢唔約我我就搵機會約佢
搞到自己好似好得閒咁
但佢唔知係我次次專登留時間出黎

然後我啲frd話我咁樣真係好冇魅力…
忠於自己情感都有錯咩

咁冇理由你無啦啦同人講係唔係處架ma

完全明白絲打你嘅感受
唔出嘅話又會好驚冇下次 出又話人話cheap
都係爭取機會脫離單身姐 點解咁難

有三次俾女追經驗 歸納兩個常見做法

1. 佢係會每日都主動whatsapp你
2. 佢會借啲已捉住你隻手or繞住你隻手

三個入面有一個係肥妹 佢試過當住一個同學面前 篤我條J 但佢明明係基督教

利申: 讀中大新傳

其實女追男唔關cheap唔cheap事 大前提係個男仔對你有冇好感/感覺 對你冇感覺點追都冇用 但對你有感覺既話你做少少野都已經有四兩撥千金既效果 男追女都一樣

冇 佢做得好出面 係全班面前嗌男神，又偷影我 又成話要同男神合照咁 又成日摟我，過來幫我扎頭髮（我長頭髮）

但妳上得連登問應該係怕醜嘅人來，呢啲咁主動嘅style應該唔啱妳

Cheap咩啊，當妳有男朋友嘅時候，妳都會呷醋啦

妳會唔會話

「個女人除曬衫，擘大腳，我男朋友一定覺得佢好cheap唔屌㗎啦」

「個女仔日日約我男朋友，我男朋友都日日陪佢出街，我男朋友一定覺得個女仔好cheap㗎啦」

妳會唔會咁諗 ？咪傻啦，邊有cheap呢件事，全部女人要面自己幻想出來

乜你係男仔咩 ，你只係連登仔咋

我前度

追完幾個月帽我

如果靚女性格好 當然好ok
但係如果catgirl 就請過主

比豬閪追

好主動都徒勞無功
心好累

會唔會覺得佢地好煩成日whatsapp你

i know that feel too
每個星期五六日都會留畀佢，等佢約我
雖然好多時都等唔到

你係優秀嘅，個男仔開心都黎唔切啦，仲會覺得你cheap咩。

通常都唔會 大前提如果你唔乞佢憎
不過主要係睇佢對你有冇興趣 無興趣就hea覆 所以我覺得你要有啲嘢係吸引到佢先得

我覺得主要同條撚屌對自己有冇信心有關
條撚屌係對自己有信心嘅，咁真係冇理由會覺得你追佢係cheap
但佢係覺得自己又廢又柒又蠢嘅，就會兜得點解你會連佢呢啲人都追

利伸：鳩UP

睇你係咪佢鍾意果範，然後睇佢鍾意咩類型既女仔，例如佢鍾意小鳥依人，你就唔好做到成個啊媽咁下下都幫佢做野啊整野食啊，反而展現自己柔弱既一面，但唔係叫你係咁放負，類似咁

唔會啦，佢鍾意你既唔會咁諗

機不可失吖絲打 早日表白啦

有次終於鼓起勇氣同佢講我鍾意佢
但佢竟然同我講 呢段時間唔想拍拖住
咁我唯有放棄 慢慢抽身 開始遠離佢
但有日佢竟然同我講話習慣咗我係佢身邊
問我可唔可以同佢一齊
事後問返佢 佢話比我嚇親 無諗過女仔咁主動

你有冇後悔？起碼你努力過

算啦 大把性格好 樣ok嘅都冇人追

但係唔主動啲有唔知有冇機會 只係唔知可以點開始

妳不如分享吓妳性格同佢性格，講過嘅說話，行為，來往，睇吓幫唔幫到妳

major psycho

就算等到 出左街幾次之後 佢又知你實出 如果賤男的話實會take it for granted 搵你zip時間

未試過又真係唔知結果嘅，畢竟女追男容易咁多
至少你宜家都出左pool

出乜野pool呀！！！
比人拒絕左啊啊啊啊啊

女仔追男仔好易俾人以為係玩個男仔
所以最好就係大派signal等人黎追你
又唔洗驚搞cheap自己，衰左又唔會柒

女追男成功例子

求分享

一開始add佢fb 佢有主動同我傾計（純粹當r fd）之後自己整snacks有整埋一份比佢 多d關心下佢 就一齊左

其實如果對你有興趣既,間唔中flirt下關心下好易一齊 如果無興趣做咩都無用

有時候哩啲真係好空乏 講就易

其實同男追女一樣，冇feel嘅話一樣收皮

所以最後一齊左？

女追男一啲都唔易 係哩個po失敗嘅仲多高成功

無試過俾人追過啊

派signal唔會俾人話收兵咩

咁9成冇機，佢可能係無性戀既

一齊咗 所以我覺得你如果想追佢
要等佢習慣你嘅存在先

未得閒覆樓主上面嗰段，但呢個係真嘅

好似做生意嗰啲退貨政策，你俾咗樣嘢佢，其實佢都多數唔想退返件貨㗎啦

（比喻，唔好話我物化女人）

亂派signal 人地追你 唔受 又吊住人引 咁先算收兵

你派signal 人地追你 你受 咁又點算收兵

唔好太在意咩收兵/做兵驚俾人唱而唔去追人
追到嘅 咪有拖拍
追唔到嘅 咪當吸收經驗下次做好啲
最緊要唔好拖泥帶水
唔洗擔心會俾人唱

個人覺得口碑對於拍拖黎講係毫無影響
就算 我係話就算 個男仔真係唱你收兵咁又點？
其他男仔想接近你一樣會接近你
一了解之下就會知你係唔係咁嘅人

但已經好耐冇一直keep住傾計
不話近排佢po野我有覆佢 傾完個po啲野後佢就冇再理我

已經太遲了

same here
佢飲醉左打俾我話鐘意我
我以為佢玩true or dare 輸左要表白
我reject佢，之後一直曖昧住咁相處
去到後尾佢有男朋友我先發現
我嘅生活已經離唔開佢
而佢已經係人地女朋友

我覺得佢對你無興趣啦

至少佢有主動r frd 但佢冇主動搵過我
其實單方面主動好似點都唔佢成功咁

on99當面表白過一次 最後佢同我fd一齊左

單方面主動適用於佢對你起碼有少少感覺 樓主搵過第二個啦 下個會更好的

如果個男仔對你feel 你做咩都冇用
已經同佢日日傾左年幾
佢係會主動搵我 會約我出街
但出完街感情亦都冇升溫 呢排約佢幾次都放飛機
我諗佢只係當我係好傾既朋友 但我唔係想同佢做朋友咁簡單
好攰呀 琴日決定唔再覆佢 自動收皮了

我
我嗰陣死chur我男朋友
我諗佢某程度上都喺慣咗我嘅存在

但有少少感覺又點會單方面主動

自 *對你冇feel

女追男唔係問題 問題係個先決條件要個男嘅都對你有好感

有好感唔一定要追架好嘛

點解呀 佢一日未同其他女仔一齊都仲有機會

其實女追男真係唔易 好多女仔都好被動
所以當佢同你講話鍾意你
基本上都有9成係真

果陣時太細個
加上由細都大都唔信人
咁就冇左了

想知你女朋友同你表白嗰陣 你點諗
你有無比佢嚇親

咁即係冇機啦

近排成日會諗起佢
都唔知係米因爲越得唔到嘅野就越想得到

又係睇樣

曖昧緊都可以搵男朋友... 擺明係想要一個男朋友多過想要你啦

你差啲做左第三者

不如你講多少少
同佢識左幾耐 平時會唔會見到

冇 平常心
覺得佢玩嘢，但又唔會特登避開佢，純粹當佢on9搵我開玩笑

返緊工一陣有時間先覆妳上面

好明白 自己勁被動但鐘意左個同樣怕醜既男仔
雖然佢約過我食飯又有主動text我但覆得好疏 咁即係點

我覺得你唔好哂時間啦 傾左年幾都冇進展 我都係傾左幾個月姐

用個樣

關心多d， deep talk

岩呀 如果佢對我有少少feel 點都chur佢 習慣有我嘅存在啦 （學巴絲話齋）

有啲人對feeling可以收得好埋

係我衰
我講得唔清楚
聽緊study music做野聽到個人混混沌沌

佢表白果陣係未有拖拍，單身
一直曖昧左好耐
去到後尾佢放低我，有新男朋友果下
我先發現自己冇左佢唔得

我同你一樣 我都怕俾佢拒絕唔知要唔要表白好 依架一直有傾計

漫畫就有，現實?咪又係睇樣
女仔真係想追男唔好彩個男會錯意/唔喜你即刻冇fd做

直接約佢出嚟啦 起碼多啲時間可以交流下

有d人係唔鍾意wtsapp架 wtsapp維持有限度接觸，約出黎其實相處得有限，睇下可唔可以培養傾電話之類既習慣

唔關cheap事 係要睇你本身條件如何
男方對你有冇好感 被吸引先
如果冇
你點追人地都唔會由唔鍾意變成鍾意
除非佢係呃蝦條 有食唔食罪大惡極嗰班撚樣

中學晚晚同唔同男女仔fd煲電話粥，感覺絕對比whatsapp好

宜家點人唔同中學架啦 冇咩人鐘意傾電話 frd極都有個譜

宜家啲人唔同中學架啦 冇咩人鐘意傾電話

係米有真實感 whatsapp冇乜真實感咁 出街會ff下一步會點

你同佢有啲咩共同興趣?
佢自己有啲咩興趣?

有啊 我係成功左㗎
我覺得真係首先要對方習慣或者知悉你嘅存在 然後係要keep住見keep住面對面有交流 咁成功率會增加好多
加油啊大家

其實簡單啲黎講都係日久生情

我男友以前約我我試過有幾次真係唔得閒所以拒絕咗，但我會即刻約佢另一日，咁咪唔驚顯得自己cheap囉

都唔係嘅
男朋友講返起 佢話個時都係因為我表白所以先開始諗男女關係
表白完唔夠一個月佢觀察完我 就決定同我一齊
我覺得 橫死掂死 不如大膽啲表咗白先 唔成功咪下個囉
利申 絲

有中同以前追仔
約人返工 又約人去主題樂園嗰啲
仲要同人表白
最終比條仔撚咗成年之後飛

咁個肥妹篤完之後你比咩反應?
利申: 去過美國

可以點 唯有扮無嘢

有時呢啲男人係需要絲打主動去打醒佢
依家啲AO男仔成日扮遲純唔想正面面對，覺得自己配唔上或者俾唔到將來佢
利申：巴打，扮緊遲純

A0女仔遇到受過情傷嘅男仔，兩個都太被動，好難溝通..可以點算

我前度

點打醒

係！ 傾得耐都知佢好少講佢自己諗法 完全唔知點大開佢個心

好驚表白完會好尷

同佢傾計個排 佢又唔會hea覆 我sd咩佢都會覆 最後係因為我同佢傾嘅野傾到冇野好講先end jor

睇啲reply見到樓主成日驚人哋講呢樣講嗰樣
其實講到尾咪又係同九成港女一樣,想瞓喺度乜都唔洗做就有人追自己

開得呢啲post嘅人十成九都係克服唔到心關
樓主不如都係搵紅毛泥封閪吧啦,咁咪唔洗煩囉

中學勁多 大學/出黎做野就無咩啦

請樓主介紹

我諗無男仔會覺得女追男係好隨便
男人剩係會覺得女人亂咁比人屌 先叫隨便

女同男表白完 男即刻答唔到你既話 你會點冧

我覺得可以即管一試
話悶想搵人傾下偈etc
我當初喺咁
諗起都覺得勇

的確係 我會欣賞個女仔勇敢

成功例子
首先要個男仔係唔抗拒你先，應該叫對你有好感先，之後你都要日日同佢講野，早晨個d都得，keep住聯絡，我追既時候比對方拒絕左應該有4-5次到，但都依然厚面皮咁同佢聯絡，去到後期佢冇咁怕羞同習慣左我既存在，開始肯同我有多d身體接觸，可能扶下我等等，之後就一齊左。

拒絕既野都係話唔想呢段時間拍拖，都試過講我真係唔仲意你，叫我放棄，但拒絕多會習慣左，追男仔要面皮厚d

樓主加油!希望你成功

祝咁多位女追男既早日成功

鐘意咗個細過自己嘅好矛盾
原本諗住搵個大過自己兩三年
點知自己鐘意咗個細兩年

我知唔會work
好彩我踩得唔深 抽離緊

有個識左好耐女仔fd 互相沉過 但冇表過白
一直fd 到依家 但因為曾經沉過 近來多返d contact
怕自己又落左個漩渦 佢又時冷時熱 最尾鳩覆wtsap比佢藍tick我算

樓主直接同佢講話有人同你表白左,你問佢點睇,你話想聽佢意見,幫你決定之類

如果佢有心實會叫你唔好啦,如果佢係一個連留住你都做唔到既廢男就算啦

男人點草食,點怕羞都好,始終都要做番一D MAN D,型D既事,即係所謂男人總有不可不上既時候

女追男隔重紗,如果你覺得自己條件係OK就上啦,如果唔OK咪下個

講真,女人時間有限,唔似男人咁可以浪費多幾年時間,真心

係你就係你,唔係你你打開隻腳俾佢屌完食完豬,都唔會留係你身邊,相信緣份啦

成功例子

直接打電話問佢有冇女朋友同埋鍾意嘅女仔，然後我問可唔可以星期六約佢行街，佢就get到我鍾意佢。之後keep住星期六食下lunch行一陣街，一開始我約佢後黎佢約我，經常wts，2個月後佢做咗我男朋友，依家一齊1年幾...

男仔有時真係好蠢，俾咩signal都get唔到，又驚get咗意思，有時直接d會有效d

（佢平時有睇開連登，唔知有冇睇到🤦🏻‍♀️）

我試過比女仔追 最後佢表白我拒絕左佢

點解要拒絕？

失敗例子
做咗半年兵，最後鬧交收場

冇feel 當佢朋友 佢追我真係連我踢波都會特登過黎睇 太陽好曬我諗冇咩人會咁做

咁個女仔應該係肥絲？ 有女送上門都唔要

唔係 中等樣仲要未拍過拖
仲要幾乖幾純 不過冇feel就係冇feel

如果個男仔已讀不回你，應唔應該再搵話題同佢講？

咁妳要諗吓啦, 佢成碌木咁, 而如果妳又被佢嚇窒咗, 妳又成碌木咁, 咁段關係就完㗎
妳唯有死lur爛lur, 厚面皮啲囉, 妳可以多啲問吓佢睇法, 或啫有意無意咁帶到自己到

「係呢, 你鍾意咩類型嘅女仔㗎?」「妳鍾意女仔戴咩耳環?」「你咁耐仲係一支公, 究竟你係想要咩女朋友㗎? 定係想留個位俾我?」

係啊, 溝, 就係咁厚面皮㗎啦, 男男女女都係, 唔好話自己cheap唔cheap, 個個都係咁㗎啦

最重要, 佢答咗妳, 表達咗佢自己想法, 妳就要俾rewards佢, 鼓勵佢下一次再表達自己, 俾佢知道妳係安全嘅, 會欣賞佢嘅, 而如果佢根本冇表達到自己, 妳都可以大方啲話「唓, 你咁講我都仲未知你個心諗咩」, etc

當然, 妳要自己manipulate好個ratio啦, 太多談心, 盞當妳兄弟, 到時功虧一簣就揼心

其實佢約妳出來做asm嗰啲, 問心, 妳係咪最top嗰啲學生, gpa 3.9, 個個爭住問妳功課嗰啲先
坦白講, 如果妳唔係gpa 3.9嗰啲人, 我要溫書做功課一定唔會揀妳囉
如果佢都唔係讀書人, 溫書為感覺良好就另計

妳要啲突破位去bring forward段關係
好似返學咁, 學咗一年嘅嘢, 就要升班㗎啦, keep住讀form 5冇意思, 一世都入唔到大學啦

嗰時我女朋友係同學面前係咁撩我都冇意思, 都冇進展過, 係有一次契機, 咁啱一齊放學去同一個地方, 所以一齊上巴士, 大家感情再升溫

當然, 可能妳哋已經一齊行過街搭過巴士, 咁咪再跳去下一個階段囉,

太chur 嚇走左人

好勇

成功例子
做過最大膽嘅事應該係同佢一齊搭車嗰陣直接問佢拎電話

佢對我冇興趣

好勇呀希望我都得

咁如果佢講叫我試下同佢一齊個啲野 係米代表唔洗再追落去

果時佢reject過我兩次 話淨係想做普通fd
我又唔捨得走
最尾都一齊左

真係好勇 都想好似你咁 睇黎我真係要加油

女追男得一招：靚，完

女人要做嘅係吸引男人追你，而唔係主動送上門。

除非你拍過好多次拖，而個男仔A0

hi 我表示同你一樣 但我抽離唔到

絲打加油！
得就緊係好
但萬一唔得記住唔好再浪費時間心機喺呢個人身上
祝你成功

係咁俾啲暗示佢等佢追你

老實講，如果女仔主動聊傾計約出街而個男既唔係lur飯應，咁基本上冇行

我迫自己唔搵佢
改埋佢contact名做「唔好搵人啦屌你老母」

點知佢一sd埋d全世界都收到嘅sc又on99咁覆佢

個次斷左一日冇傾計 我已經忍唔住搵返佢
琴晚同佢打完機又冇再傾計 希望今次忍到唔覆

你有冇俾過signal

真心想講句
有時女仔咁主動，個男仔可能會覺得佢煩
除非真係興趣咁近
有女仔日日邀我打機，但係我真係好廢，又唔係真係咁鐘意打槍game

佢都講到呢句，去馬啦

我個女仔朋友倒追男
追左半年 最尾成功左

俾女追緊

通常送上門嘅都無咩興趣

但佢最近都好少覆我 究竟係咪玩緊我

我俾過啊
我好似講錯嘢
氹佢嗰陣話搵日送外賣俾佢
然後就沒有然後

佢約我今晚打機
我又lur飯應咗
犯賤

不過佢成日放我飛機

啱啊 見唔見到好多comment話放棄緊

我唔知點俾signal佢好 我怕連朋友都冇得做 都唔知係我錯覺定咩 佢有時好似有feel有時好似冇

佢又冇放過我飛機但我地唔係成日打

有得一齊打下機都好 同佢傾多啲計 可能有機會

女想追男只可以令個男中意你
唔係等變肉便器啦

女追男其實係要引個男仔對你有興趣

我決定自己收自己皮
細兩年 點搞

拍左三次拖都係被女仔追

我主動追男友
其實概本冇話cheap唔cheap 珍唔珍惜
依樣係睇個人
咁講既話，追到手都可以唔珍惜
我覺得女仔可以主動小小，一嚟關係平等
二嚟次次人地主動，我係佢都會攰啦
鐘意既未爭取下

認真 唔好介意人地話咩女仔唔應該主動 鐘意就去馬啦 依個社會唔係個個男嘅都主動追女

利申 唔主動追女嘅靚仔

試過同一齊
佢等埋我 一齊温到11點幾先走
我都好似你咁諗過
佢最後拒絕

支持女追男 唔覺咁樣會令女方變cheap
男人都會內向同怕羞
識fd 嘅老婆都係女追男 宜間有埋仔女 生活幸福美滿

Btw 我自問係毒撚 睇得多日劇 以為女仔追男 會直接講我鍾意你 呢d 表白台詞 原來女追男係多用暗示 宜間諗番起 可能有女仔鍾意過自己都未定

我 得左

分享下

我覺得主動既話 女仔自己都要有少少自信
要爽脆一啲 唔好令人覺得扭扭捏捏
你約佢去街 可以自然少少 食下飯 或者做啲想做既事 好似睇戲 做運動 讀緊書可以約溫書
但唔好令佢覺得你係好想佢出 個感覺好似求佢咁

同埋就算追佢既同時 唔好埋沒左自己既魅力
咁講唔知明唔明
我覺得倒追唔係倒貼
你要諗辦法令佢鐘意你 發現你既優點 而唔係一味對佢好
因為追人本身就係一件好平等既野
唔好覺得佢係男神既點
同埋唔好一開始就哂佢 例如話去睇男仔鐘意啲戲而明明自己冇興趣

我女朋友

有，但係講出去無人信
因為我係俾女追果個

有 我毒撚 佢係咁迫我同佢出街同傾電話 最尾無一齊到 知唔知點解 因為佢樣衰

會失敗
因為試過

咁如果想識一個成日都會撞到的男仔
可以點做

借機會同佢眼神接觸

我都想但好難
佢介意你大過佢？

米你老母呀

女追男睇落去係好型嘅事，但好老實你點努力追都無用，唔like你就係唔like你，男人唔同女人，男人唔會因為你用長時間追自己而打動到

利申：長期俾女追

宜家男朋友係自己追嘅

同佢去啦！

可以有好多身體接觸 好似會更close 咁

啲女追仔你個陣你會點 會唔會係咁同frd講呀哩個女仔追梗我 佢點佢點咁？

我介意佢細過我

成功既例子可唔可以分享下點追呀

佢地好多都係花左好多時間係個男到
不過我都想知多少少實質嘅情況

但佢心智係點先 如果係成熟嘅應該都唔會太介意佢細個你掛

有呀。Mary追Peter呀

你 up 乜春

佢仲讀緊書
我就出嚟做嘢
斬腳趾避沙蟲
人地實受我溝咩
老女人

女追男最後會變女飛男

個女仔Fd知我單身好耐，介紹佢friend比我，我就add佢IG, 之後就有佢電話。。。
之後就借d倚打俾我傾電，之後就約我出嚟食飯，去玩嗰啲。。。
IG又成日打d嘢暗示想一齊嗰d...
我就諗緊，我怕害人。。。

女追男最後都係g9g

對方話鍾意我 但暫時未有拍拖衝動

究竟佢地係咩心態 睇唔透

即係吸引唔到你啦
佢唔係你個type?

返工識左個大我二，三年 仲對我好好既男仔
好鍾意佢 但係唔知下一步點好

其實佢做咁多咁示嘅時候 你個陣諗咩
會唔會好唔想佢打俾你 又或者佢冇打俾你你會唔習慣

對你好先致命 因為又唔知佢有feel定冇feel get錯就gg

岩啊 就係唔知佢點諗
有做過主動 佢好似覺得我玩佢咁

冇乜感覺
佢打比我又唔會抗拒，唔打我又冇唔慣

其實佢做咁多暗示嘅時候 你個陣諗咩
會唔會好唔想佢打俾你 又或者佢冇打俾你你會唔習慣

有 試過中學有個女同學 又送甜品又寫卡又整朱古力 不過我完全唔鍾意佢 當初諗住試下自己把口得唔得先同佢傾下計 點知之後咁
做野個陣有個女同事又係好主動 又每朝沖定杯野飲俾我 成班同事去食野又幫我燒好哂啲野食夾埋俾我 職場上佢仲高職位過我 但我又係咖理佢個啲

知佢鐘意你 咁做唔會俾更多假希望人咩 人地可能以為你都有好感

食刨冰又肯同我2個人一杯
果時係同學 佢唔同佢另一個男仔朋友座都同我座
我係圖書館留耐啲佢又等埋我
過馬路又會傍下我
我生日話去海傍又肯陪我

最後
唔知佢對我係一啲好感都無丫
定係可能因為我太chur啦
未一齊已經係咁呷醋
被佢狠狠拒絕
朋友都做唔成

點講好呢 佢太多顧慮 覺得拍拖好煩
佢話係鍾意我既 我係佢鍾意個type
但未ready好去拍拖 但已經對我拖攬錫做齊哂

我覺得係藉口 有冇諗過佢你挽你？

唔追 連廉價都無 咩年代 男追女好定女追男都好 幸福都係自己拎返黎 無話咩廉價唔廉價...

係玩呀 字都唔識打

其實我有諗過 但有啲行為我又唔覺佢玩我
有次飲酒 佢第二日番早 都係天水圍出黎荃灣搵我 係咁提我唔好飲酒 個陣係我朋友都係到

我好鍾意食蝦 佢會好口不對心這唔摵比我食 但轉個頭佢摵哂全部蝦 仲講句鬼叫我鍾意食
跟住想睇既戲想去既地方大多數都陪我去

之前同佢講過佢無交帶 同佢乜都唔講
跟住佢都變到去邊會講呀 食咩有時都影下
同埋傾計黎講 佢唔會十問九唔應

有時都睇唔透 不過轉個角度諗 好好享受下囉 都無壞既

咪你係咪靚女先

追左
表白左
忠於自己情感
然後比人拒絕左
失去左想珍惜既佢
連丁點幸福都失去埋

其實真係好想做得再主動d出面d 但真係好驚嚇怕個男仔呀
之前參加咗個活動識咗個男仔 然後佢活動完咗主動whatsapp我傾九唔搭八嘅野 keep住每日傾下計但佢幾個鐘先覆一次 之前是但end咗個topic佢都有再開話題 其實我係咪識佢果刻已經俾人friendzone咗可以收皮
最慘係我完全對佢一無所知 又唔知佢有冇女朋友 專登stalk佢但乜都冇 想deepchat但覆得咁慢都驚會chur親佢
係咪打定輸數算

我
追左好耐
垃圾

點追法？
佢有咩回應？

陰啲陰啲咁講我鍾意佢
依家做左我男朋友

如何陰d陰d

個男仔近排仲有冇主動搵你先
試下單獨約出街

啲對話陰啲滲啲愛意
不過我追呢條友佢中學鍾意過我

我女友

宜家唸返起都唔知點樣一齊

點追？

本身我同女友係識左好多年
而且住既地方並唔遠，港鐵一個站既距離
好自然好容易就約到食飯
加上好多時候去Social去玩都會見面

一齊之前一年幾曾經都比佢告白過
不過我拒絕左 但經過左段時間

Year1發生過某些事情，結果好唔開心
講講下講起佢 結果比人話

“點解一個肯對自己咁好既人 就算你對呢個再唔好 再拒絕幾多次都好 人地到宜家都無放棄追你 你可以乜感覺都無？明明你都自己好緊張人 你係唔係遲鈍到咁呀“

之後開始去同現任求關愛
結果越來越多見面
佢都開始越來越大膽主動
唔知幾時開始我地默認左大家係情侶關系

仲係keep住contact咁 但都係覆好慢
如果話送手信約出街會唔會好怪
成日要估估下真係唔知可以點

樓豬你大學

吊你癮專業玩家
慶幸未扑

明知佢 係player 咁其實講真你唔會係第一個咁對佢 佢都可能只係同你挽下都唔出奇

你挽完未？係玩呀

之前遇過咁既男仔 不過佢再cheap 有女友扮要分手去溝女 絲打要狠心D
係就係 個刻好sweet覺得自己有機
但今日既你可能一直只係佢十幾個之一 之前都唔知佢身邊有幾多女仔好似你咁
佢可能只係享受你追佢 貪你個種羞澀好逗

絲打你自己諗清楚 唔好勉強自己違背自己個心

女仔鐘意直接約就得

約到咪好約唔到咪算

約左大家醒水拉

Player 一睇就知拉 唔好中個頭埋去拉
同d 衰既player會好辛苦